有無人一樣覺得做人咁辛苦唔明為咗咩

有無人都一樣覺得點解生存咁辛苦仲要去繼續
對生命同生活都覺得無嘢留戀無嘢想做

恭喜恭喜
唔好唔記得哩一種感覺
利用哩一種感覺
你嘅人生會同其他人好唔同
你會發現人生冇嘢係重要嘅
所以冇嘢係唔重要
當下想點 就點
唔好深究噉做有咩意義
因為真係冇意義

去讀下 存在主義 既作品啦。